一人一個你儲錢嘅習慣/方法

表示冇一次儲錢成功 睇下巴絲有冇啲方法

出街用八達通/女朋友俾錢
或者
周圍問 friend 借幾蚊籌錢食飯

做定期 拎唔到出黎咪儲到

比晒老母幫儲,每個月淨係留3000蚊for生活費

收埋張信用or提款卡

成為毒男/女 發展洗費不多的興趣，比如是做運動

從源頭著手

冇提款卡信用卡

24歲成副身家得幾千蚊

限定一個星期用300現金放晒入銀包
每星期用

1. 限制一個星期用300現金放晒入銀包 每星期用剩就入銀行戶口
2. 唔帶銀行卡出街

每次出糧扣開什費家用就撳曬出黎放屋企櫃/月供3號仔貪佢有紅股唔會輸通脹。

銀行戶口得三千蚊用一個月，要用卡既就Debit Card
信用卡只係用黎上網買野

咁咪仲慘過每日用$50個條on9?

加人工
無刻意儲

唔出街

將每日用淨嘅散銀儲起
平時用錢盡量用紙幣

一出糧autopay自動扣數

供股
2800